政府為陷入困境的學生提供援助計劃

為陷入困境的學生提供10萬日元的援助計劃，佔全體學生的20％

12月12日，自由民主黨項目小組針對因新冠狀病毒感染的傳播而陷入困境的學生採取的措施宣布了以每位學生10萬日元為中心的支持措施。

為了幫助工作收入大幅度減少而難以繼續學習的學生，遇有特殊情況時將支付20萬日元。

預計所有學生中有20％有資格獲得付款。 鼓勵政府將其作為一項額外的緊急經濟措施加以實施。

援助措施包括來自大學，研究生院，大專院校和職業學校的學生，以及在日語學校就讀的外國學生。 資金將用於2020財年預算的應急費用，包括上個月確定的補充預算。

到底係咪香港學生太有錢???
雖然唔旨意政府幫但好似冇人提。

仲以為香港

香港啲官咪叫你借non means
申請緊交唔到學費咪幫你無限extend